拉舒福特身價係美斯幾千倍！

垃圾東方

100分都閒閒地幾千億

張狗5000億

冥通呀你老母，個個都幾千億

福仔=4個誠哥

東方已死

垃圾渣古最平

福仔好野

億計

差八千幾倍

新謝拉特5000億

得番半年約，你想值幾錢

呢堆咁既垃圾都咁值錢

睇重點就夠了

張狗

值

黑氣石都有得升

張伯

暗升筍盤

無人做校對
痴線

幾千億

嘩咁樣冥通銀行都擠提啦

1個福仔 = 8000個盧卡古

蘋果動有時趕住出有野錯都算

呢個報紙都出到街

出俾印尼人睇?

嘩，咁玩法淨係英超球員總值仲多過全球流動資金

荀盤利

坐標黎,方便交收

錯到咁

一個腳波員夠買一個國家

笑死

夠唔夠買起成個英超

2017版射精傳情走佬

唔準笑
實捉到你

文盲出報紙

買唔買得起Google

過幾年都值呢個價啦

暗星

屌, 笑左

駁吾刀

gay Walker都五千億
呢個瘋狂世界

一腳踢爆窮一個國家

系

你地死喇，一陣又要拉人封艇
犯東方者，實捉到你

痴撚線

就算轉做萬
張狗點解會升值